成屋好多識飛嘅嘢點搞好

今日一返到屋企 又飛蟻又甲由又蚊又剩 仲有啲大大地隻嘅唔知乜撚名嘅嘢
平時就算冬天都唔知點解好撚多蚊
到底有冇啲咩可以買嚟杜絕呢啲垃圾蟲
好困擾
Btw之前見過有ching買左部好似攪汁機咁嘅野入邊可以儲住勁多蚊 果部淨係for對付蚊？